台北西門傳發生隨機斬人

改名啦

雨again

點解台仔咁多無差別斬人，香港嗰啲都係有目標

香港人幾大壓力, 都唔會隨機斬人
香港人好勁

手足

香港人最怕犯法
冇收錢仲要我幫你做犯法野

因為香港嘅癲佬全部入曬某組織

又嚟

台灣咁多呢D .....

係咪國民黨粉做之前講D老粉話要搞恐襲

應該係
見到今日台灣上訴座放左個 斬老母道友
所以即刻出街斬路人

唔洗走,到時候話自己有精神病又脫罪,然後網軍起底
麻包袋,之後完咗冇人理

block

台灣台北 冇死刑
中國香港 有送中

台灣冇死刑?

幾時有隨機斬中共狗官

係喎，某組織解散應該就會有依啲新聞

有興趣了解多D台灣隨機殺人CASE可以睇下

ok

因為斬完人法官可以判無罪釋放

等緊睇癲佬互斬

香港人淨係會自殺
最善良物種

台灣成堆死囚一路比人當政治籌碼慢慢使

做咩啫你

有睇開台灣新聞台

耐唔耐都有痴線佬斬人
死左都唔知咩事

推呢到有條link，入咗去之後包你爽到-1000 - 分享自 LIHKG 討論區

懦弱就懦弱啦，善良

因為支那控制唔到大機構，就控制個人

吸左毒未？吸左毒會判無罪喎？

可教化 放人輕判

721

直 block

以前po就好笑
宜家po啲人覺得你噁心咋 傻仔

就係太大壓力
坐監返唔到工…不了

先唔笑你假膠
喂張圖幾多年前
依家轉撚哂format啦

彥琳

師兄你已觸犯國安法

對岸有14億人給你斬啊

咩係狗官？/

係因為香港人太怕事

買左機票未？？

香港警隊
HK PoPo

應該係斬雞啲friends
樓主想搵人返黎做生意姐

五毛？

吸完人吸毒就會冇事

得喇 威啦
死返入你老母個閪到啦

鄭捷？

你望吓班藍屍

打鋪台灣game都知 台灣好多癡線佬
香港人 就好正經正常 好沈默 真係有分
佢地普遍 弱智啲

野蠻好多

唔記得咗鄭捷

😱

你老母又做雞比萬人中出

但係有班會隨機噴人

但係有班藍蛆過去一年有目的斬人呢

仲有荃灣

好撚勇武

之前有單
係個老母面前斬甩細路女個頭出黎...

Block

香港啲官唔會去公眾地方 點劈

黃定綠先？

流浮山刀手終於現身

你老母俾黑警屌
生你個智障1毛仔

做乜膠

之前有。。。地鐵放火

好似行咗刑啦前排

叻唔切

愛國人士

你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎. 你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔

休班就有

不要說休班
休唔休班佢哋都係打緊嗰份工

點解咁鍾意用一起案件 唔係一宗案件

唔好死住，死前麻煩來香港觀先

觀光

鄭捷精神

台狗斬台狗真人萬佛朝宗

推律政司介入許智峯私人檢控深水埗的士撞人案 Twitter - 分享自 LIHKG 討論區

台灣之前都有單捷運斬人死左好多人

收皮啦

留名睇精神病可教化 坐都唔洗坐